有無巴絲想做/做過微笑唇，縮唇？

我個嘴上下唇厚度一樣
嘴角又向下 每次影相笑起黎都好勉強咁
但好驚做縮唇手術 康復期好似好耐
想試下打玻尿酸之類令嘴角向上
有無人做過可以分享下？

Lm想睇詳情